［突發]誠哥見記者！

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

咩事

唔知
派糖？

定正式撐共

唔通真係派錢

咁我寧願佢屌政府同中國算

捐精

話唔定撐政府呢

屌柒龍門冰室老闆咁大聲話佢贊助嘢飲？

可能割都唔出奇
最好就唔好啦

Lol 乜都無講

有
新年快樂